！！！唔好再俾柒婆扣帽子，嚟緊嘅口號係"光復一國兩制，打倒一國一制！"

#光復一國兩制！
#打倒一國一制！
#光復一國兩制！打倒一國一制！

推！

戇鳩少陣ok

推！

熱普城嘅byebye

講雙普選，講聯合聲明ok

一國兩制同基本法就收埋佢啦唔該

歡迎大家討論，諗個唔好俾柒婆扣帽子嘅口號！

穿撚左煲喇建制派劉細良
死撚出連登啦屌你老母

叫割蓆嘅P牌？五大訴求冇撚變過！不割蓆，叫割蓆嘅一定係鬼！

勇武、和理非，意見冇可能每次一樣，但五大訴求目標一致！叫唔啱意見嘅走，一定係鬼！

收皮啦
最撚鬼係你地劉細良呢班人啊
食完梁天琦人血饅頭唔撚work，而家想用不割蓆黎控制我地呀？

光復一國兩制就是港獨

冇人控制你地，冇人控制邊個，兄弟爬山，個個都係兄弟，你代表幾多人？你控制幾多人？控乜撚野制，意見可以唔buy，大家歡迎拋啲更好嘅！

收皮啦劉細良
我唔撚係P牌, 我依家屌撚7你啊

屌乜撚野呢？意見唔啱要屌呀？攞刀呀？走撚開啦五毛！
係兄弟嘅，意見唔啱就大家拋啲好嘢！

收皮啦柒婆講句野就就唔講乜唔講物，佢扣撚曬你D口號係唔係乜撚都唔洗叫呀on99

兄你老母弟啊契弟P 牌仔
左膠先會認親認戚，我同冷氣廢人唔會係同路人

句野柒到